---
layout: page
title: 服务条款
permalink: /terms-of-use/
---
# 服务条款

使用条款
 
Last Updated:  September 13, 2023
 
此处使用的"应用程序"是指MyApp的服务与条款协议
 
本使用条款构成您之间就您下载和使用应用程序而达成具有法律约束力的协议，无论是个人还是代表实体（"您"）和 MyApp（"我们"、"我们"或"我们的"），都涉及您下载和使用应用程序。
 
您同意，通过访问本网站，您已阅读并同意受所有这些使用条款的约束。
 
如果您不同意所有这些使用条款，则明确禁止您使用软件应用程序，您必须立即停止使用。
 
13 岁以下者禁止使用本应用程序。13 岁或以上的未成年人必须获得父母或监护人的同意才能下载和使用本应用程序。您确认您已 18 岁，或拥有法律或父母或监护人的同意，并有权签订本协议。
 
我们保留自行决定自行决定更改我们运营和提供应用程序的权利，包括添加新功能和服务、修改现有功能和服务，或暂停、停止或终止您访问应用程序的任何或所有部分。
 
MyApp在其自行决定，可以拒绝提供应用程序给任何人在任何时间。此处授予的任何许可证仅在终止之前有效。如果您未能遵守任何条款，或直到此处所规定的撤销，则许可证将自动终止。此外， MyApp 可能会终止您的使用我们的应用程序的许可证，并自行决定阻止将来访问我们的应用程序。您同意仅亲自注册或下载应用程序。
用户数据
 
为了使用本服务，您必须首先同意受本使用条款和我们的隐私政策的约束。
 
为了能够激活应用程序，您可能需要同意允许应用访问位于用户设备上的以下信息和功能：
 
- 设备和应用程序历史记录
 
- 身份
 
- 照片和媒体文件
 
- 相机;麦克风
 
Wi-Fi 连接设备 ID 和呼叫信息。
 
此外，要启用某些功能，用户必须同意启用对附加信息的访问。
用户内容
 
我们不会收集个人目录数据，如日历、通讯簿、电话/文本日志或您创建并在您的设备上存储或访问的照片/视频数据。
自动收集的信息
 
该应用程序包含允许您创建、发布和传输和/或存储内容的功能。您了解，其他人（包括但不限于与您共享内容的人）可能可查看此内容。您同意您对自己的内容承担全部责任，并且  MyApp 对任何此类内容不负任何责任。
知识产权
 
除非另有说明，否则本服务是我们的专有财产，所有源代码、数据库、功能、软件、UI 设计、音频、视频、文本、照片和图形（统称为"内容"）以及其中包含的商标、服务标志和徽标（"标记"）均归我们拥有或控制或许可，并受美国、外国司法管辖区和国际公约的版权和商标法以及各种其他知识产权和不正当竞争法的保护。内容和标记仅供您的信息和个人使用。除非本使用条款中明确规定，本网站的任何部分和任何内容或标记均不得复制、复制、聚合、重新发布、上传、发布、公开显示、编码、翻译、传输、分发、出售、许可或以其他方式明确授予您服务、内容和标记。
许可证
 
根据这些条款，您被授予非排他性和有限的许可，将应用程序的对象代码版本用于非商业目的。您不得出租、租赁、出借、出售、再发行、创建衍生作品或再许可本应用程序。除非另有说明，应用程序中包含的所有材料以及内容安排和选择均受版权、商标和其他知识产权法的保护。 MyApp 不授予任何明示或暗示使用该知识产权的权利。禁止用户进行反向工程、反编译或拆解应用程序或试图访问应用程序的源代码，除非且仅在适用法律明确允许的情况下。如果适用法律允许合同放弃此类权利，您特此放弃这样做的权利。
第三方链接
 
我们的应用程序可能包含第三方内容或指向第三方网站、应用程序或服务的链接（统称为"第三方内容"）。我们不控制、维护或认可任何第三方内容，对于任何第三方内容，包括由第三方内容造成的、相关或引起的任何损害、损失、失败或问题，我们均不承担任何责任。您与第三方内容提供商的互动和业务往来仅由您和第三方之间进行。您应查看与第三方内容相关的所有相关条款和条件，包括任何隐私政策和服务条款。对于您同意与第三方共享有关第三方内容的任何信息，我们对此不负责。
遵守法律
 
您同意根据所有适用法律使用本应用程序，包括但不限于使用本应用程序的当地法律以及美利坚合众国的法律。
禁止活动
 
您同意，在您使用服务时，您不会：
 
- 除我们特别认可或批准的商业活动外，不得将服务用于任何商业活动。
 
-未经我们书面许可，系统地从应用程序检索数据或其他内容，以直接或间接创建或编译集合、编译、数据库或目录。
 
-规避、禁用或以其他方式干扰应用程序的安全相关功能，包括阻止或限制使用或复制任何内容或强制限制网站和/或其中包含的内容的功能。
 
-欺骗者误导我们和其他用户，特别是在任何试图了解敏感帐户信息，如用户密码。
 
-不当使用我们的支持服务或提交虚假滥用或不当行为报告。
 
-参与系统的任何自动使用，例如使用脚本发送评论或消息，或使用任何数据挖掘、机器人或类似的数据收集和提取工具。
 
-出售或以其他方式转移您的个人资料。
 
-使用本服务作为与我们竞争或以其他方式将服务和/或内容用于任何创收活动或商业企业的任何努力的一部分。
 
-对包含或以任何方式组成应用程序一部分的任何软件进行解密、去编译、拆解或反向工程。
 
-骚扰、惹恼、恐吓或威胁我们参与为您提供服务的任何部分的任何员工或代理人。-从任何内容中删除版权或其他所有权声明。复制或调整应用程序，包括但不限于闪存、PHP、HTML、JavaScript 或其他代码。
 
-上传或传输（或试图上传或传输）病毒特洛伊木马或其他材料，包括过度使用大写字母和垃圾邮件（不断发布重复文本），干扰任何一方不间断地使用和享受应用程序或修改、损害、破坏、更改或干扰应用程序的使用、功能、功能、操作或维护
 
-除非可能是标准搜索引擎或互联网浏览器使用、使用、启动、开发或分发任何自动化系统的结果，包括但不限于使用本服务的任何蜘蛛、机器人、欺骗实用程序、刮刀或离线阅读器，或使用或启动任何未经授权的脚本或其他软件。
 
-我们认为，我们和/或应用程序贬低、玷污或以其他方式伤害。以不符合任何适用法律或法规的方式使用本服务。
责任限制
 
在任何情况下，我们或我们的董事、员工或代理人均不对您或任何第三方承担任何直接、间接、后果性、示范性、附带、特殊或惩罚性损害的责任，包括列表利润、收入损失、数据丢失或您使用服务所产生的其他损害，即使我们已被告知此类损害的可能性。
版权政策
 
任何人如认为使用条款或通过使用条款提供的任何内容侵犯了此人的版权，可向我们提交根据《数字千年版权法》（"DMCA"）的通知，并包括以下信息：
 
- 被授权代表据称被侵犯的专有权的所有人或代理人行事的人的物理或电子签名;
 
- 声称被侵权的版权的标识;
 
- 伊迪迪菲声称侵权的材料的（以及在应用程序或服务中的位置）;
 
- 信息合理，足以让我们与您联系;
 
- 您有诚意相信以投诉的方式使用材料未获得版权所有者、其代理人或法律授权的声明;
 
- 根据伪证处罚而做出的声明，声明上述信息是准确的，并且您是版权所有者或有权代表所有者行事。
适用法律
 
对于登录帐户时发生的任何活动，您承担任何责任。您有责任确保您的密码安全无一。您同意不允许他人使用您的帐户，或采取或未采取会危及您的帐户安全的行为。
分配
 
公司可以将本使用条款或本条款下的任何权利或义务以及本条款下产生的任何诉讼原因分配给任何第三方，而无需向用户发出通知或义务。
豁免
 
任何一方在任何方面放弃或未能行使本使用条款的任何权利或规定，均不被视为放弃适用的权利或规定。
可分割性
 
本使用条款将在法律允许的最大范围内运行。如果本使用条款的任何规定或部分条款非法、无效或不可执行，则该条款或部分条款被视为可与本使用条款分离，且不影响任何剩余条款的有效性和可执行性。
完成协议
 
本协议的条款取代所有先前的谅解。本协议代表双方完成的协议和理解。
 
联系

邮箱: mark@douwantech.com

MyApp欢迎您的意见或问题。请发送电子邮件给我们。
 